竹內結子死左？

唔敢相信

竹內結子陳屍家中 終年40歲

一早起身見到段新聞，呆左成分鐘

cls今年咁多人死

疑似自殺
捱過離婚 然後再婚生仔
唔係應該好幸福咩

佢既笑容勁靚

幾時死埋右

lan啦垃圾

亞樹 ：阿睛！！

之後起歌

I was born to love you ～

入曬腦